[王者對決]蕃茄薯仔湯定西洋菜湯

兩個都係垃圾

可唔可以搵兩個好D既王者黎對決

最愛菜乾湯

羅宋湯vs忌廉湯

一睇就知樓主係細蚊仔 蕃茄薯仔湯都講得出 計我話 湯既王者只有一個 就係清甜得黎又有油香既青紅蘿蔔豬骨湯

豬肺湯不解釋

一定係白湯

胡椒豬肚湯

西洋菜湯100%

青紅蘿蔔煲豬骨

蕃茄蛋湯